大學讀psycho係咪乞食？（外國）

神科

唔撚係掛 出嚟可以做啲咩

香港讀psycho收分直情高添啦，加拿大你唔係UT/UBC番黎都好難搵好工做

你預讀10年 最快都要六年
CP就恭喜你慢慢捱

唔太明

best 5 median 27分講緊你都要有5*/5**，都算差啦。
相關的出路得一條，就係爭入CU psy master再考政府/公營機構的clinical psychologist

專業人士

CP stands for Clinical Psychology?
最快六年咁癲

Bachelor 係psy, grad 咗已經可以直入clin psy
Cu psy master 係俾bachelor 唔係psy 嘅人洗底
同埋做cp私人執業都得啦

唔係呢行唔多識想請教，bachelor psy grad左，實際上真係可以搵到clin. psy的位做？
不過我估樓主外國的degree番到黎香港政府唔會認？

做嚟出嘢之後你會發覺自己對賺錢洗錢更加有興趣

屌 啱啱做多次research
發覺揸住張psycho bachelor degree 係冇撚用嘅
再要讀好多年先做到唔同嘅psychologist
即刻打消念頭
讀allied health嗰啲算

之前係街邊遇到個鬼佬阿伯
成日瞓喺天橋底
有次同佢飲啤酒先知佢係加拿大人
以前喺加拿大做clinical neuropsychologist
做咗咁多嘢都要來香港瞓街
你話係唔係乞食

認真？

中唔中意計數

麻麻地
Btw psycho要計數？

係香港如果你想讀完ug就直上CP幾乎冇可能，你gpa爆4都未必收你。同埋psyc係睇文多，唔洗點計數。

Psy大部分experiment都係stat
有啲field仲要寫program run個experiment

我指係clin psy 嘅program, 係要讀clinical psychology
我依家先睇返你話cu psy master 就考做clin psy, 呢個講法基本上係唔成立，唔可能齋讀psy, 就做到clin psy嘅工
Clin psy 嘅assistant 應該會請psy grad 嘅

是利申報咗

香港？

唔係講緊外國咩